聽日唔撚入機場嘅你，一樣冷血

求下大家準時一齊塞撚爆香港個春袋

［文宣超新星爆炸］ 魔警阻止人道救援

好撚唔人道 係咪可以推到班撚樣上軍事法庭
Sorry P牌每日一post 有冇手足幫手開post

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

聽日901 901 901 !!!
好重要所以講三次
入機場! 揸爆佢春袋!!

高舉海外文宣!! 要大大力推上國際
等英美就<<中英聯合聲明>>同<<人權及民主法案>>有牌揸手
要多人舉先有用!!畫面先夠力!!
見到呢堆圖嘅巴絲!我哋每人print 10張帶入機場! 派埋比隔離左右一齊高舉!!

credit to 眾多文宣巴絲
我地唔好浪費文宣巴絲們製圖嘅心血至得㗎
唔好忘記今日黑警做過嘅不人道無差別毆打市民!!